真係唔怪之得比人叫你哋做曱甴！

成班白痴, 除咗black bloc同送頭基本無嘢做到出嚟, 重有, 比人斬！

講咗幾多次要小組化？有人睇水有人防衛, 咁咪唔使喪屍咁比人斬囉！

多啲打機啦，個世界點運作你都未知

夜喇 收皮啦

咪撚幫個白痴推po啦

黑警都已經小組化啦, 你班戇鳩重成班散沙咁樣

屌,冇武器既話人多定人少都係等比人用刀插

曱甴有咩特性，一有少少動靜就四圍散開哂

兒登垃圾係咁 淨係鍾意圍爐 日講夜講啲無聊野就當真理 人地篤正佢地死穴就話人五毛分化 再唔係就唔洗理人

事實係事登班軍師仲停留喺612前
以為香港法治仲有險可守
事實係軍政府見你blackbloc第一時間圍你
想走想變身都唔得
拉完紅官唔會理你疑點利益直接重判
變相直接送頭
留名睇樓主俾人屌返轉頭

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

你睇吉梗嗰單嘢, 根本已經係有系統有計劃咁殺人, 由便衣(sdu)帶隊指揮黑社會通街斬人, 已經唔係第一單

以後抗爭者如果你係勇武夠膽嘅, 就唔好再blackbloc, 做返個便衣抗爭者,
四人至八人一組, 有人負責睇水, 有人負責做hitman, 有人負責掩護, 唔需要知道各個隊員嘅真實身份,只用callsign, 避免連累他人及其他隊員指控你.